曼聯終極FF 狂賀黑警中肺炎死全家 暨吹水區 [812]

又誤中

朗個時渣住30萬鎊周薪
當然想要佢做得更多
但係佢真係退番後d 做下mata呢d位
一場打30分鐘左右
一定有佢既用處

無topic ?

Kai仔睇得好緊張

Topic 呢

topic呢點球佬?

樓主幾時死

快手得濟添

Bw太衝動了
所以佢要學識下沉住氣

朗隊同bw傾左幾句

還我halo topic

點球佬

記錯

係獌，針對過阿狗先啱

朗隊當年 自入左8:2阿狗果兩球罰波之後, 好似直頭破紀錄既中間, 啲罰球命中率10%都唔知有冇 宜家忽然咁勁

屌

牙朗打左p一巴？

入grant

係

朗隊捉住bw傾計

最衰依場唔係主場

笑到仆街 好撚大力

朗隊竟然同Williams有計傾

嗰埸grant 勁到

教2句

最後一季, 朗隊做輪換, 好好用

可能覺得依位小子有潛質

朗隊踢緊個陣可能佢先啱啱入青年軍

係囉 bw怕怕醜醜咁行過去仲以為係fans 點知咁多嘢佢

似係識

朗隊儲經返黎左助教啦

教訓下啲細既

Miss 左求gif

#1最尾gif

係威廉斯特登捉住佢

可能佢一直關注

有無朗隊兩球罰球gif

朗有愛

朗隊

最後個季比人屌到仆街喎

叫佢果球落腳無必要

搵下先

咪係 場場死肥西

大鳩瑜完左場都仲咸馬緊

朗: 一早估到你會成材

上次對打比
清新紅牌之後出grant
有靚救
最尾互射十二碼先輸

問題係佢唔想做後備
想踢足

I saw my mate the other day,
He said to me he saw the white Pele,
So I asked, who is he?
He goes by the name of Wayne Rooney,
Wayne Rooney, Wayne Rooney,
He goes by the name of Wayne Rooney...

麥湯米妮

十年後就sell Rooney

唔係
佢叫一叫朗隊握手
之後轉身朗隊拉住佢

連今場算係咁
英冠級數啱佢踢

FA cup 0失球？

個季對親grant randolph heaton嗰班友就會全部上晒身

佢炒左球柱邊 大叫左一聲 好熱血呀

可以去打比郡
比朗隊屌下

重算係咁?我覺得呢場都唔太好喎

朗捉返佢傾計

又clean sheet

全場柄埋左邊 唔錯

看台最岩佢

係，現實足球就係咁，朗後生個時出左名有 鬥心
佢邊甘心後備 呢d我地曼迷ff姐

真

大家覺得朗隊最失望係邊季？
最尾果一兩季 已經無得要求佢d咩 雖然人工貴

喂，對比聯賽真係算係咁啦

Harry Maguire: Disappointed to miss out through injury - Working hard to get fit ASAP. Good luck to the lads @ManUtd 🔴💪❤️ #MUFC

屌唔係真係傷撚咗下話

就係要呢d

掙～扎～呀～

個場黑哨到痴線

對面無逼得咁緊多左機會鳩推你咪覺得生左囉

Shaw 今場數據勁到

下

反而今場bruno好似麻麻

近幾場出現係最佳位置

3-0 之後佢梗係好左啦
人地都散哂
但開頭半場佢廢到仆街

點解其他人咁易傷
懦夫就健健康康打足

我對佢最失望係廢sir退休
佢就恰9 椰子 大跳草裙舞

咁講 p都唔錯

茅咗，錫身

in 白lin we trust

diu那星
你做得曼聯cam位
自然要求你更多㗎啦
big6 個cam
唔開名，個撚個拍埋去都差幾班波啊大佬

下埸無awb 80m
456了

Jones

bruno今場好似頭耷耷咁

但大鳩魚講佢煩撚到

朗隊罰球真係好顛

清新 正選算啦

有次Lin回傳傳失
Bruno即刻耍手擰頭
可以媲美Fred P Gif

感覺留左力 但有幾球見佢同隊友配合唔到燥燥地

Jesse , One more time .....

有冇gif睇

又係時候反下馬仔，呢場halo入2球，馬仔一球都冇，重要好似射門都冇?

馬仔真係賣得

有一下朗隊招牌扮射再推多下真係

尾段咁多空位
lin大可以邊路爆完再cut in射或傳

不過ff好啦
佢有議息諗到都好 身體都做唔到

bruno 成日都屌隊友
馬仔 馬達 麥湯 Lin Dalot 好多都俾佢屌過

感動既係菜肉魚保持到水準球員名十次有九次都講錯

記得佢同rvp夾病唔踢，好命水有雲高爾留佢唔留rvp

鏡頭冇Close Up
但係咁Fing手口UpUp

Ole跟佢師傅學野姐
睇慣費蛇都知咩料

級數有限無計，佢都係等走㗎啦

悶撚到

人地可能想同普合作 點知你比個lin人

就可能同普之前咁 普想正正常常踢波
你要佢拍住14 15

上場佢開角球 影到佢暗暗嘆左一下氣

梳亞

佢練波淨係練回傳一腳 其他無學

咸美

Scout report有提過佢鐘意屌隊友同屌球証

所以咪話英冠級數啱佢踢囉
我無講錯丫嘛

最頂癮有球馬仔撞俾佢入到禁區 佢帶番個波出黎再做過

有球又好撚好笑
傳撚咗俾馬, 馬已經俾2個夾緊
佢仲要貼住馬後面散步走出去
搞到馬又轉唔到身又俾人夾

好事
我曼啲人唔屌唔安樂
佢一黎咗真係成隊生曬
估唔到一個人嘅做用大到咁
普巴都做唔到依樣

呢d叫控制節奏 我地識條鐵

If Harry Kane were to leave Spurs, it would be for a minimum of £150 million. [@DuncanCastles]

Duncan Castles: “Harry Kane is indeed considering his future”

Duncan Castles: “Man United have long wanted to bring Harry Kane to Old Trafford.” #mufc [@TransferPodcast]

Harry Kane wants to move to a side that is ready to challenge for the big trophies like the Premier League and the Champions League. #mufc [@DuncanCastles]

有個可信少少嘅source報

傾+福+般仲有個極速快馬占士

Harry Kane wants to move to a side that is ready to challenge for the big trophies like the Premier League and the Champions League

吹大d
Btw 佢d傷病史不了

估唔到一個人嘅”作”用大到咁

覺得Kane 得真馬or PSG 夠錢買人

普巴似為左圍威喂唔屌人個種

佢應該唔會屌熟嗰堆

ighalo做到 原本想LKK 做嘅野
占士做到 原本想米希 做嘅野
Bruno做到 原本想普巴 做嘅野
麥隊做到 原本想白連 做嘅野

呢季d 買賣大部份都係補番摩佬d 足球遺產 (負資產個隻產)

150 million......

吹多

bw有球好危險 後防位左面比兩個夾緊 佢帶個波入中間想帶生個波 但一入中間比三個夾 好在都叫回到比羅美路

占士點會對米希
踢法都唔同

佢係屌唔起其他踢得唔好既人
話隊友差唔等於激發起人

米希當初係歐洲助攻王
諗住有返個技術球員幫幫手
Dllm唔知佢做過乜

球員好想走，自己申請轉會點計？

摩狗用米希打右翼

技術型球員真係要下好多苦功先可以喺英起生存

要行過先會發現自己有幾柒
木仔管理仲係大把野柒

btw 阿狗topic 都幾搶口

咁都未完約 比唔夠錢就無得走架喇

我意思係就算打右邊，出嚟嘅效果都唔會一樣
一個速度一個技術

FA Cup係咪無ban握手

盡收德意法3大mvp,最後

對比對我地嗰啲咪算濕碎

最後用曬黎泊大巴
咁一早買啲跑狗大隻佬夠喇

咩叫足球？

唔係點叫做馬撚 前幾年好少少成續就串過馬撚

上返前半板就串返

你覺得摩佬手下會有技術球員咩
佢用米希係反擊帶個波上去個個

我而家就係講緊摩狗買唔岩人
佢想要中鋒，買個唔識背身嘅LKK
佢想要反擊起點，買個唔算高速、對抗力差嘅米希
佢想要中場核心，買個要其他人解放嘅普巴
佢想要用波好中堅，買個慌失失、要人lead 住嘅白連

你估佢唔想咩
邊有咁多個杜奧巴

朗隊拍9 p仔塊面

白連普巴掂喎

霸氣到

唔好話杜奧巴...佢買果啲直頭係潺仔強
白lingard, Fred , Dalot , lukaku
有邊個撞得跑得？

d盲反普巴係咁

卡膠呢張好有feel

卡膠:等你返黎

仲有半粒鐘放工

我朗

聞名不如見面
巴打好靚仔

我個樣似Lingard

差不多 依一刻到四月尾都係一週雙賽
希望班少爺兵頂到

根本就係咸爺 坐你隔離都搞到我出晒水

似牙冰

漸凍人

臭口到

牙冰勁能令仔 咁都口臭?

想似麥隊多啲

咁柒 肥頭dup耳咁

很好的比喻💯

白連都掂？

Halo ig開始嚟料

連迪懦夫都掂？

掂喎

OK

卡： 好心你減吓肥啦屌你嗰閪

係咪費事比人讀唇

朗隊：屌你 垃圾P

馬後砲都咁話 一開始halo加盟已經覺得無入錯 真曼加有英超經驗已經無得輸你話驚佢帶肺炎 人地中超個邊sense到疑似肺炎已經成個竇搬去海南島個邊練波 唔知有乜好驚

踢成點

瞓左冇睇 朗隊炒左我地幾多球

This is class

仲嗌唔嗌朗隊回歸

佢仲大撚把貨

shaw係咪學過出波
d地波今年幾準

淨係罰球都夠

回歸

教u21

其實梳果球有冇掂到lin

佢就係有肺炎先勁， 冇人敢mark 佢，順手引爆英超等聯賽腰斬

暗黑兵法

睇個時以為佢會又做ON9仔食波餅

halo會唔會就係我地心目中既拿臣

顏面射球

恩狗又波追人？

halo ig 黎料

平時都無咁多GIF

真 人地夾甸尼勁到傻閪 果時硬骨頭到仆街
個個笑佢支超球員

佢好彩依家要一週雙賽
有好多上場機會比佢攞番個態

Ighalo個ig 🙈

出面有個post話細哨用假護照俾人拉鳩左

當打過果時個拿臣

「垃撚圾 踢好d啦！」

仲有候城jakupovic

屌你老母垃圾到 佢走位想點

訓左無睇，尋晚朗隊踢成點?
halo係咪好過盧卡古?

街場踢波勁屌人最大聲

咁對面起懦夫蘭佢又真係掂

丹尼爾占士係咁halo又係咁
見人以前打中超就覺得一定廢
Halo打屈仔嗰時已經好多球會想買
借到佢返嚟救駕就心正

打完打毗 好似雪kepa咁樣雪ddg幾場啦

今日咁多馬後炮

我當初都覺得IG佬係幾好既替補
不過老實講
嗰時都係50 50, 無乜太大信心

上面班人講到IG佬已經世界級
痴撚線
睇定D 先啦

世界級就唔會係，不過用黎打中下游，打盃賽都夠殺

雖然好 但又想佢多啲黎料

睇完朗隊精華，力量擔位用波都仲係好有功架

好在今季買D 人全部做到野
如果都係9下9下買錯人, 配合埋原本班廢人 , 真係不敢想像

肺炎失機都好多人J, 話佢係肯走位所以先咁多機會，比著其他人失機被人屌撚死咗啦

屌多d 受撚夠普巴 lin lkk既快樂足球

踢返兩場閪波呢度既人應該又會屌到佢地底泥咁

有無重播link?🤝🤝

第二球罰球好似係麥湯無謂犯規
兩球罰球排人牆 麥湯完全冇跳 仲有少少縮低，兩球個波都係佢頭上飛過
佢係唔係想俾朗隊入波

好驚般奴變迪馬
由初初有heart變hea踢

下兩場聯賽對曼城同熱刺喎 真係對羅美路咁有信心 佢作客布魯日嗰球其實都衰得好勁 不過估唔到DDG仲衰

尋晚場波我冇睇, Halo miss 左好多easy chance ?

之前d 都有睇晒, halo 真心唔太差wor , 聯賽唔係好多出場時間之下, 場場都俾佢捕到起碼射1次波, 有時D 波係爭D 運 (主場有球推過埋龍之後中柱, 作客愛記俾BIG 福神救)

同埋halo 射親都係shoot on target, 呢下都好重要, 就算第一下唔入, 好有機會俾自己/ 隊友補中.

講到最尾, halo 都係借, 咁既成本交到呢d 水準重想點

依家幾好ar 馬仔多左時間休息
同時間佢揹位能力一定好過綠木

同以前分邊俾華西一樣

最尾果句係重點，本身會佢返黎都係諗住係福受傷其間做住替工
依家入左3球，場場都有唔少埋門機會講真賺左啦
唔係真係要佢做救世主下嗎

尋晚睇得出佢高其他球員一班

我都認同佢比預期中好，同埋佢既戰術作用竟然同盧卡古差唔多， 但盧仔要成7500萬磅

當然盧仔兩隻腳既埋門能力都高過佢， 肺炎單蹄馬黎

LKK咪一樣左腳好過右腳
Finishing能力我覺得Halo好過LKK
唔好唔記得LKK失咗幾多叉燒
Halo都有叉燒唔入但起碼叫省龍
LKK嗰d係射出界或者甚至射唔出

肺炎佬今場入個兩球波係用邊隻腳？

LKK代表作應該係扭過龍然後射唔中龍

用連加特同中超換halo啦

輸俾般尼之後9場不敗兼只失2球
一球係清新派膠俾人笠死
一球係上場ddg 派大膠

大家何必要針對住LKK

PSG 嗰場 扭過龍 窄位入嗰D 就唔提?

都係嗰句
一季入到30 幾球
比你地講到垃圾, 地底泥一樣
而家IG佬入3球就吹到上天

LKK 就是原罪

清新都有唔少呢啲甩漏嘢, 呢球遠柱有人就輸硬

唔知係氣牆定係對手太弱, 係上次先出事

朗隊返黎做sub有冇得諗

摩二都係得27，鬼有三十幾

車狗果場唔洗失波真係多謝林8

有冇諗過人地鍾意踢波唔想做後備

我曼歸來

條友嚟到操大隻操到鈍哂, 呢樣應該關曼聯訓練事

咁應該係身價問題 我冇吹到IG佬上天
但LKK攞住7500萬鎊身價 對佢有要求好正常啫

欠一個大佬喝住d人 麥🐢有冇喝下d人

勁過曼聯除左mata Bruno

Lkk 講左
操大隻係因為果陣踢世界盃
係之後修唔到身。。。
當然之後國米隊醫就搵到修唔到身既問題啦

Lkk因為個身價令人對佢有期望所以俾人屌啫，試下halo係用lkk同樣既轉會費簽返黎，應該俾人屌緊叫佢lan返去中國

（雖然之前已經有英國閪球迷叫佢帶埋病毒lan)

證明條友真係有心踢曼，狀態同球感提升得好快。

其實加陣蘇b 要多啲用佢打正選， 綠木太細個仲未有經驗同力量可以同啲強隊既後衛抗衡，但後備可以出黎偷下雞

一做隊長嗰陣已經叫P仔行開, 唔好爭射罰球

教仔咁

Ighalo 右腳仔
今日入兩球都係左腳 其中一球仲係窩利抽網頂
唔算好單蹄下話

埋門就算啦 Ighalo從來finishing都唔係大賣點
不過做後備夠有突啦

halo做正前Hold波，已經好過任何一個我曼前鋒
幾啱用

其實盧卡古都可能遇上一個錯既教練， 摩狗集中用佢打支點， 負責停波分比後上中場根本係玩鳩佢

反而加陣曼前場負責停波既係般奴，如果配埋盧卡古既速度可能有唔錯發揮，所以一直都講兩個既戰術作用差唔多係咁解， 盧仔最勁既優點根本比人封殺咗

但個人能力真心我以前睇英超都覺得盧卡古係比較強既

省中背脊變笠死

咁即係其實果球要計lin啦

盧卡古就算唔講身價，都仲係好撚廢喎。。。。

唔怪得次次都沖去擋隊友射門路線

另一角度無過wo

官方計shaw

Halo 個ig 有80幾個限時

呢球射中龍都係計肥梳
而且跑得慢過球證嘅死物一向唔計

好mean

賤

屌你老母收步

點都簽HALO啦..
球場上效果大家有眼見,此外.

IG 限時多到,,,,呢個宣傳邊個做到
木撚又可以開拓尼日利亞市場

交到貨，又係真曼已經抵比長約

有冇諗過伊巴之後有冇邊個前鋒一來就keep有貨交自己搵到食?
哈佬以救火隊來講已經好驚喜啦

支那爆疫症爆到咁講真佢都應該唔會想返去啦

如果佢反英超 曼唔簽佢 佢都大把中游球隊同升班馬要

條友300k出唔起佢份人工架喇
撞正支超停先返嚟客串下, 同埋見曼聯先收少人工

有冇人有mata叔見到15換走bruno之後黑面扁嘴嘅gif

Shaw keep到嘅話 左閘唔駛買 煩少樣
主力右翼防中都好好

如果佢係收8萬至10萬鎊周薪既就應該大把球隊爭住要既
但如果十萬以上，甚至十五萬以上，難喇

Fred mctom 防中

James Dalot 右翼

陣已最

朗隊返黎接普巴班吧
朗隊加bruno 諗起都射

BW個樣越嚟越似Chris pine

英國手足都屌緊廢lin

Jesse Lingard receives abuse from some members of the crowd. #mufc

Winning 重生朗隊？

講到尾 橫睇直睇 每方面都好過渣古
唔明有乜好屌

遲來好過無到,LINLAN

連恩哈路打正前係曼聯都交到貨
到底盧卡古有幾廢

有冇人可以加返後備席慶祝喺個尾度

我最近睇巴塞見到美斯都係咁踢

屌 一睇就知係lin
Hi 保安巴

PSG果球睇到都驚一驚 推大力果下
心諗唔好咁敗家

朗隊屌打lin

呢球睇live個陣 諗住佢都中圈條線個位就會hold返後 點知佢係加速衝入人堆
p一換入黎有球禁區k角位又係 一拎波又射 明明起碼兩個隊攝緊尾柱位 係傳中既好機會黎

吊
呢條友真係天生弱智

公道d講 LKK打國家隊同依家響國米都交到功課
我覺得佢同曼都係錯人錯時間

正一攬炒契弟

佢係咪睇完麥巴比果球想試下呀?
贏左美斯又贏埋麥巴比

般奴又贏一場
清新又cs

邊路咁大個空位唔爆
Cut入去人堆的中路

條友真係唔適合踢波

射門本身個方向已經去緊龍門而無大改變都係計射個個

戴定頭盔先

打國家隊都係廢 世界盃比利時入果啲都係對弱隊多 對強隊係佢唔射/仆街/傳波先贏到
打國米講緊冇人守佢都成日miss 屎波寧都守死佢

如果唔係係中路而係係邊路既話，以呢個力度佢應該俾人撞左出場外

個腦生草
仲撐佢嗰d好心死左佢啦

迷閪龍嘅會話對弱隊唔計

佢真係每次上場都會有D歡樂野帶俾大家

halo: 2球 thx

你地成日屌佢0g, 佢要帶中間射遠柱, 爆邊入唔到波

應該都係喇 學界都係咁計

呢球未過半場 可以俾中間馬達再派牌
唔俾再推 都有馬仔幫手 可以做下one two 或者搓返兩下
佢唔俾再推 3個人埋黎夾 控球權都無埋

玩開玩具想draw foul

弱智狗

希望暑假肥佬真係幫垃圾Lin 搵主好人家

唔比我LIN扭晒入去?

佢扭得掂人
好似係社區盾對李城個次

朗尼又入唔到我曼波

邊個會要

加錢換kdb算啦

lin狗d 意識真係痴撚線

rooney輕鬆屌打mctom同lin

Lin同廢炎佬 1換1啦

有冇哈佬第二球gif?

朗隊輕鬆吊打

俾朗隊撚狗

作為前鋒佢觸覺係好過馬

速度體能無渣古咁勁啦

打反擊同遠射lkk 係勁d 既
但曼聯無幾可有反擊機會

Halo做前場支點控到波
已經好過木福馬

1)禁區控波 2)背身彈返個波比攻中 3)較少拖時間無謂控球

ighalo已經屌打福馬

冇人拉散中間仲衝入去想點

散哂啲後防我LIN點1扭5

VIVA IGHALO
VIVA IGHALO
COMING FROM SHANGHAI
WE'RE ALL GONNA DIE
VIVA IGHALO

WHAT A CHANT.

lin見bruno 走左, 佢要做返球王本色

未走已經佔中，迫到盤奴要跑

其實LKK唔肯跑已經係死症
咁多年曼除左蕭灑哥冇咩唔肯跑既前峰係踢得掂
琴日恩哈路都係咁跑去現位唔會企定等波到

佢

唔明點解可以踢到英超

Halo拉散對面防線嘅無球走動意識強過馬仔
馬仔係會選擇拉邊拉空自己拎波
Halo係拉對面防線向後 製造空位比般奴馬達後上
當然打比群條防線比英超隊垃圾好多 但起碼見到兩個球員嘅意識唔同

Form is temporary
Class is permanent

打得很好

比halo打正前多D拉扯 馬打左翼攝入禁區應該都會踢得舒服D 好過下下要馬打單前做咁多野

「影衰曼聯」

但依家馬仔打左邊都無乜靈氣, 又無cut in 又過唔到人
得反擊有得跑下

好撚垃圾 下次再衝入人堆對面踢斷佢隻腳就岩啦

又黎貝碧唔跑都市傳說？

馬仔係要打正前 佢今年打正前表現好過之前打左好多
加上福仔出嚟都係會霸住左路
馬仔係要學識一個前鋒嘅無球走位 唔係用個位嚟就佢嘅習慣
其實睇到今年佢係有進步 以佢身型計其實食身位佢唔算差
希望佢睇多d Halo會有幫助

我都記得

LKK唔係唔肯跑 而係廢 特別係控球好廢
你比空位佢爆可以一爆二 但係如果要佢做支點控球就67
加埋而家睇到Halo嘅無球走位意識 LKK真係比唔上

馬仔最佳位置係左翼！

佢夾普巴好sharp
希望佢同bruno愈夾愈好

fifa 曼聯依家真心好用
多左bruno ighalo 前場好豐富

輕鬆入8強

lkk最on9係成日指指指
仲要企喺對面後防前面 面對面咁指
屌你 跑就跑啦 次次都話埋俾對面知你人點跑
就算指完傳到俾佢 佢又控甩

負皮俾搬咗去海南島就唔驚依句

pogba希望la
佢打返上年so9 黎果十幾場8成已經好好

贏derby必入決賽

講真個個都好掛住朗隊

早兩季又話人地係前鋒 摩佬擺佢係左邊晒咗佢埋門觸角

何蛇話馬仔係ss
打4411 果隻ss 偏左自由走位

佢控波真係笑話黎 halo依樣已經贏幾條街

原來Halo 拎埋man of the match
1000 條ig story ready

------------------------------------------------------

唔撚走位點自由走位

所以LKK其實要點用?做支點佢控波唔得，當純射手用佢把握力又唔太好

馬踢得愈近龍門愈有威脅
但so9想佢擔起4231單前鋒既話, 仲有進步空間, 今季睇到某D範疇係好左既

..........................................................5秒前

打442鑽石中場 叫丹占打右中場又可以反擊 又可以偷波 唔知點解佢活動範圍勁大 佢又快 55波好多時都偷得中
一偷到就俾般奴 般奴Fifa入面都快 之後就福馬打最前
而家幾好用 好用過頭半季 頭半季Fifa隊曼係勁垃圾

支點就一定唔得
純射手最啱佢 係國米都係咁踢
但一樣仲未係最top嗰班

LKK最叻就係擺手，捕位永遠慢人半拍，未收身前速度都慢半，你睇佢收左身踢意甲，要放俾佢跑同爆，淨係英超大巴陣已經用唔著佢

推埋去馬仔條線到唔知做乜鳩

咁即係咩位最啱佢 雙前？

馬仔要搵人幫佢遮擋先踢得好 搵場試下halo打正前 馬仔打ss 或者會唔錯 halo停到波落來比馬做配合

意甲連對面啲守位都開埋路俾佢跑 任佢帶

放去意甲大家對都好

第一年究竟係未適應, 定係摩佬唔識用

但都仲係成日俾人通渠
同埋身型真係輸蝕太多

所以佢唔會做到頂級中鋒
傾 賓周馬 什至利雲 除非自己識入波
仲識造波比隊友
Lkk咁既技術 淨係踢到自己一個

佢d罰球仲係好好j

真係好難講 呢度討論呢樣野都嘈左2,3年

收得番差唔多原價直情有賺 用咗兩年仲有咁的價收返 算係咁

係賣完冇時間買返人柒啫

中路囤重兵扭碌鳩咩
係都要撞入去食三文治

halo嘅cv

技術唔會老
老既係體能

佢其實呢兩三年做乜 佢初初跟敢帥 正正常常咁打邊 勤力上上落咁打咪好
係要當自己球王 俾人屌到反皮

美斯踢法似佢

可能美職 英冠體能要求冇咁大 睇過佢幾場 都仲係走上走落 體能都冇話跌得好勁

我覺得係未適應, 佢當初比人屌得最多都係中後場拎波唔集中/控唔定lose possession

james 先癲
7x 好用過 mbappe果d
輕鬆爆人 cut in 燙射

又搶得 因為太快 55波好多時可以快一步拍甩

想做多D 但能力見頂

屌佢老母 呢張gif 真係要貼堂

屌 大家有無玩經理模式

即刻開機打番一兩場season先

之前馬達叔叔要夾lin 甚至俾lin搶咗個位就覺得對佢唔唔住

如果肥梳場場係咁既表演就好

冇 fifa我唔鐘意對電腦 都係玩Season

完英拉埋第三個人過嚟夾馬仔

依球前場無咩默契, 如果lin 拉入, 馬仔拉返出邊線, 交叉走係OK ge

球王要有波在腳！拒絕做跑狗！

有無睇呀國家隊 幾十球chance 先入得一兩球
根木就埋門垃撚圾

記得將戰術較去防守反擊 福馬般較唔回防積極搶球 佢地就好醒識得企喺兩個中堅面前等波到 一反擊就彈俾般奴同普巴分 前點會有三四個選擇跑得好快 四打三 俾你揀 之後就睇你入唔入到 今年Fifa隻game係幾垃圾

佢打國家隊有KDB 同世三狂餵佢 但都餵到埋口都食唔入 好記得世界盃有球直線控甩 控到就單刀

今場lin有球後踭俾肥梳cover, 仲有球禁區彈俾馬達射都唔差

控唔掂就做啲簡單野算啦

呢球諗極都唔明佢走去馬個位做咩
衝落去角球旗個邊好過啦
佢走埋去直頭阻埋馬轉身 衰過無作用 簡直係負作用

打比完又打比

又真係縮得岩岩好

Derby can make Luke Shaw look like prime Roberto Carlos and even let Ighalo score a brace. Yet Lingard and Pereira still look like Lingard and Pereira. There is no hope for these two.

福仔普巴都唔鳩理佢就搞啲青訓新仔

但個時既曼 lkk 係斬波最好個批黎

點樣搞新仔呀
Lin不嬲同隊內啲青訓都friend

公司d邊緣人老屎忽就係咁
新仔做一排發現佢係邊緣人係到r水吹就會唔想理佢

Stayaway

點反lin都好，話哂都叫青訓
點都有D地位既

你一定無睇wc 最後一場
世3餵佢餵到最後都廢事再餵

之後有球shaw企定定幫手擋下人諗住傻仔會爆入，佢又一樣係人面前走過，回返俾shaw，shaw無咁好氣就起腳射

爆炸頭對日本仔空中制霸

- Lin 死都要衝向人堆cls
- 馬仔其實應該即彈俾shaw
- 最後朗隊輕鬆搶波

就算佢回比shaw之後企定定都好過亂咁走
起碼唔會拉多個守衛去圍馬仔
27歲都唔知自己要做啲咩

叫你死撚開呀lin

如果嗰陣唔係比摩狗整走，而家會不會像史長老般成為神級？

Lin 真係柒到無朋友

果時好似係佢自己想踢多d先自己走?
走果年去愛記都好似carry全隊

佢想有恆常出場機會 點都會走
佢退休都會成為神級

呢條垃圾好鍾意帶死個波，當自己球王咩 on999

普巴福頭係咪已經同lin割左席

講緊lin?

屌佢老味

對鏝場波幾時打
唔見馬會有開盤

Shaw :忍左你好耐

halo第一球咁都有位起腳

原來上次2條友D 白痴練波野真係會真實比賽拎來用

Break Dance 舞王 可以同我地香港代表的士陳鬥一鬥

我正想講
有無gif睇

真係頂唔撚順14同15
做撚完小丑未呀屌你老母

而家翻簽佢返黎都會踢得好過1415

事後帶俾大家好多歡樂 曼聯攻中小丑孖寶
不過都係嗰句 友好球會國米要唔要

我覺得要簽佢退休
簽黎做中場scholes角色

人地肯接chong已經好好
最好買埋山

我諗佢依家每次落場都會俾人用放大鏡睇住佢每一個動作
一有柒野說會俾人cap出黎拎黎恥笑

倒立高手

落場就勁ban角球旗

練波都成個ON9咁

佢都係想要波姐
走去場邊問執波仔攞多個波自己玩倒立啦仆街

下面有個Comment都好好笑

he dribbles better without the ball than with the ball.

original GOAT
NOT EVEN MESSI OR CR7

加埋14 15我地曼可以補貼錢 成個package買國米有Jetso

0gard依件真係終極垃圾黎

15號P仔黎

廢 , 練波/比賽大量小丑行為 , ig 寸番球迷
dklm 點撚解佢可以生存

英籍老屎忽囉

英人青訓

有無片睇番

笑死，新一代笑匠唔係浪得虛名

差一張有份量

兩個時代既GOAT

朗隊：屌你27歲仲咁戇鳩

埋青訓新仔堆扮後生姐

14 15出親場都好快樂

呢個IG po 好多人吊7 lin 叫佢唔好攪greenwood

柏豪真識食

條女有啲似福仔

依家要屌蘇b放綠木喺右邊

可唔可以用lin換朗隊

好似福仔

屌你老母

想佢加盟都唔洗去到咁盡呀嘛

放綠木係中間又咪比你地好似屌馬咁屌佢hold唔到波
而家放佢係右邊起碼多啲位比佢起腳射波

直頭係傻福黎

冇諗咁多 純粹覺得幾似

有撚用咩
講速度 爆完人唔好話單刀 空龍都未必入
講彈跳 直升機得黎時機又錯
講耐力 甩親波都淨係唔追

仆街

我係咪講錯嘢 成世冇得再入口德村
但真係好似

最尾果句

你係講錯嘢, 明明係條仔有啲似福仔

馬仔一直都係影鋒踢法
綠木踢慣正前，有正前意識，身形可以練
放右翼最多係俾佢試下英超強度
年幾後點都要放返正前位
同埋佢入啲波偏中間，其他時間都係隱形多

絕對是我曼嘅人

真心想問，佢打得最好果一兩季D走位有冇咁on9

條仔好樣過福仔

撚

痴撚線

但我地個陣同戰術係兩個內切翼先多波射
正中唔多機會

冇 因為個季冇人會走位
其實佢最好係得4g2a果個月架

原本年年都用曼上D1
佢地未黎之前真心唔想用
黎左輕鬆D1

放波比佢跑同1on1

仲有球傳中halo
根本做一腳波走位 拉空位 幫隊友製造空間就算啦
控控控
我都控得好撚過佢

Mean撚到

唉 講完呢d weekend就俾鄰居456

但佢入波踢果陣都係右邊內切入去

530 貓叫盤 有冇手足

唉屌 錯po

唔好笑啦

笑撚到我仆街

咩叫貓叫盤

放過我啦

其實咩嚟, 真心想知

5點澳職有隊叫布里斯班獅吼

俾著D加撚線教練，完左場後賽檢討睇帶，播返每所有on9走位既play佢睇，要佢解釋返當時點解要咁走法

盧卡古踢邊線爆人其實幾勁，爆落底我未撚見過一隻閘可以追到佢

對住利記都係靠佢嗰下鳩爆

爆邊有空位, 佢控得柒都可以修正返
老老柒柒佢出波唔差, 好次打機加錯點咁

比爾沙會唔會喺office私了佢
沙Sir攞煙頭燒佢

收到

其實佢first touch同控球好返少少達到合格以上既水平，以佢既身型，力量同速度，佢本身可以係一個好好既前鋒

費sir都會飛pizza同波boot

恩哈路落場好撚多腳 shoot on target
個樣又可愛 希望下年佢仲係到

果時就全部人叫佢肥西
而家就朗隊前朗隊後

Luke Shaw in BT Sport interview: ‘No, there’s no way Jesse’s claiming the goal!’

碌: fuck off u cunt shit

其實433好4231又好，禁住踢翼都係內切多
得曼城鍾意翼留邊俾雙攻中上
綠木右前鋒位置先做到嘢，入波都係右前位
企邊啲已經唔識踢，反擊又爆唔起
正前唔等於企正中間，可以係中堅同閘條“喇”度
佢依家都係咁搵食

梳應該心諗：屌你個0gard想咁樣搶我個入波

轉頭班反西黨出嚟就變肥西架喇

卡膠個張勁gay
十足碧基伊巴個張

朗尼呢個造班搞到好似好老咁

事實朗隊琴日除左屌打14 15
費特 麥湯都無34歲既朗隊咁勁

十年生死兩茫茫

睇翻佢而家步頭重過當年史長老好多，身型問題，好難踢到快啲既波。當年史長老三十到尾感覺都算係靈活

Wayne Rooney's record vs. #mufc: • 0W 0D 7L • 0 goals & 0 assists

係咪要改名做R00ney

罰球仲係好勁

朗隊手下留情咋

恩哈路在賽後訪問中表示：「只要我的隊友、領隊還有球迷信任我，我不會在意其他人說什麼。」

好似仲勁過以前

因為廢lin搶左中間位踢

月巴啲護波視野長傳罰球都重好好 返獌過世啦 唔踢聯賽踢下盃仔都好啊

This is Class!

聽何蛇屌柒lin

喺我曼時入過own goal好似對屎篤城

呢球真係cls
馬仔做晒兩邊shoulder check諗住轉身去
轉完身發覺仲多咗件拍埋黎

好驚龜踢唔到打毗

仲有白lin jones 唔怕

清新第一球差d收皮個人牆都仲係咁擺
根本有晒信心救 朗隊都好配合唔拎咁盡

豬隊友引怪

駁唔到

何蛇屌連狗真係屌得又mean 又爽

件豬隊友做埋對家個份

所以有佢個陣係12打10
點會踢得好呀咁

其實更似LeBron James

根本福頭黎

£100 million Eden Hazard & £60 million Luka Jovic this season: 3 goals combined in 33 games.

Free signing Odion Ighalo: 3 goals in 2 starts for Manchester United.

Manchester United's since the 2-0 loss to Burnley:

✔️ 6-0 vs Tranmere
✔️ 1-0 vs Man City
⚪ 0-0 vs Wolves
✔️ 2-0 vs Chelsea
⚪ 1-1 vs Brugge
✔️ 3-0 vs Watford
✔️ 5-0 vs Brugge
⚪ 1-1 vs Everton
✔️ 3-0 vs Derby

✓ W6 – D3 – L0
✓ 22 scored (2.44 p/g)
✓ 2 conceded (0.22 p/g)

下場就輸啦

You’ll never win three in a row

In a row點解

馬仔如果睇返replay真係應該要屌柒條傻鳩

睇番個pattern 下場應該係和波

其實打雙箭頭先啱佢，因為其中一個箭頭一定拉邊，所以佢去拉邊咪踢得好，干地就係睇中佢呢邊

你係真心問定假膠

Bruno 換走一刻馬達表情

到底盧卡祖域發生咩事， 夏神就話今季暴肥加傷搞到缺態， 但盧卡祖域明明冇咩大傷， 同埋睇話佢踢德甲真係勁， 技術應該好過夏蘭， 但完全踢唔起

LM依家同佢勁夾

心諗又要走完位冇波到

馬達：換般奴？唉碌柒啦

在一列內

心諗又得返我一個踢緊波

「屌！換走埋我啦！」

星期日普巴出唔出到

下星期先復操喎

戰術夾唔惦
賓周馬會回後造波
Jovic完全唔得
後備落場明明肯逼肯跑
不過總係爭咁啲咁
但施丹要買既 應該唔會放啦

唉,而家D後生咁唔捱得嘅?

Lin 俾人喪屌
Jesse you shit! Jesse you wank!
0 goal 0 assist in 2019!

真 要MATA 帶住14 15 真係早D 返去坐好過

達叔心諗 屌 連我唯一既隊友都換走埋

快撚啲躝

咁佢真係廢得太交關

佢根本企死左邊既話實會幫到DDDD 手
但走中間就破壞bruno mata

唔好話佢 我都係咁表情雖然都想比Bruno 抖下

呢張相影出黎個moment 好睇得出個feel.
左上，大家兄弟握手
右上，老師見舊學生
左下，老友重逢
右下，見返以前大佬

喊左

覺得朗隊遲早教拖肥

諗多左
有份換走等於下場一定有正選咁解
馬達bb

正常事

護連手衝出連登去Twitter 1打1000未

Lin 呢啲真係唔出好過出既球員，成日同隊友爭位，拎到個波又做埋啲on 9 嘢。

今場佢好明顯想搏表現好多下都係鳩黎， 做撚埋啲複雜嘢， 唔好搞咁多嘢啦廢Lin

典型既不自量力

麥湯見到朗隊罰球都睇到扯

見到朗隊32號我諗起佢就算最出名都唔會搶英冠仔number
碧咸去邊隊都唔會搶7號

但摩狗就叫伊巴搶左9號

足球智商係零

佢著32係因為佢份人工有一部份係贊助商32bet幫手出

原來係咁

真係唔明點解唔肯換幻幻 贏就贏緊 換人都係為咗比般奴抖
咁不如出隻幻幻吸經驗好過啦

今日係反杯巴黎一週年

上年之後一切走下坡

主要係呢個po 燈死左

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

馬迪睇黎對鏝正選
雖然佢呢排fit 但驚比鏝逼死佢

又抽

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

大戰巴黎仲記得有啲人冇找數

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

自己有信心可以復興到 就係睇完依場波
希望有一日真係得

找數啦

佢係咪已經極速跑緊

多撚到呀

有無圖望下

Jovic 以前係法蘭克福打嘅係快攻反擊，唔需要識做支點，但去左大球會，對弱隊人地死守，要識做支點破密集，所以當年賓賓馬同西瓜恩終極二選一，皇選擇左賓賓馬，因為佢識做支點，當年西瓜恩重未識

其實我幾睇好jovic, 佢有速度可以幫手打反擊，佢宜家最需要係學好西班牙文同隊友溝通同向賓賓馬學習如何做一個支點，假以時日一定係出位，否則，學唔識下場就好似當年音樂比利敗走多仔/LKK敗走我曼一樣

我係fifa 19 玩 ut 先認識佢，當時覺得佢後生，又勁5weak foot, ut 幫我入唔少波，所以多左留意左佢

何wayne又屌鳩零加特
講得岩 呢場抖bruno好過啦

收到風惜食堂上年呢一日嚇到瀨屎
無啦啦收到咁撚多捐款

買左3/3.5b見到啲換人調動個心已經涼哂

輪換都唔好再出啦
輪下d u23 吸經驗值好過啦

我抽咗 個手足話唔使

呢件真心好野黎，但近十年皇馬都哂左好多新星

我都希望皇馬唔好晒左佢，佢真係賓賓馬接班人，如果訓練成功識做支點

我仲以為sob真係會重演迪馬提奧奇蹟咁癲
結果dllm下一round就中疤狗
而且成隊波呢場之後都季尾得兩win

10同34

反杯巴黎係 cursed

巴塞咁款

上次作客先收左曼城皮

有無格甩底味？

著唔落
試著一次就擺左落衣櫃

屌你老母 又趁我唔係到

好撚型呀！～

想買件32號朗隊支持下

拎個畫框錶起佢啦

無簽名唔錶啦

咪係, 放暗箭算咩英雄好漢, 你係到都照抽先型

P.S. 你搵返十年前既曼聯未?

自己簽啦

btw 放幾錢

找數未

tg傾

對曼城見唔見到馬達
打拖肥又唔出馬達正選

25 你自己找左未

打防反蘇蛇點會出達叔

找咗
記得有睇過

我果晚找左la

3百幾人睇左

Miss 左

好撚後悔當時捐左俾奧比斯

仲要無左麥瓜

9果個都未找啦找數未呀

梳keep住咁既表現就好

梳好態 攻強守延
Awb 守強攻弱
姐係無用

換其他S碼曼聯波衫都ok

原來lin比人種族歧視

廢就廢啦

歧視佢弱智咋

BRUNO同蘇蛇提名二月最佳球員同領隊

XS係咪去到童裝大小小
想買件hehe但係XS又太細咁樣

曼聯球迷唔值得擁有LIN, 自家球員都歧視
支持LIN轉去其他英超隊返黎剷草

講真
朗隊去到唔係著10號都係著1號先襯得起佢

你搵隻BW 出黎雪下佢未積極好態

迪基亞都要咁對佢啦

你有無興趣望下

低能族?

都係睇下點用架姐 有幾多個艾夫拿

夜神

以前夠竟舒米高係不歡而散定點
定係純粹加盟曼城而全隊西鳩佢面
成隊得巴夫斯同佢握手
Btw加利仔

去死敵球會

著開L碼

巴打未番保安咩

返緊啦

今晚無波睇 你點捱

你係唔係到都比人抽架啦

呢張有無高清

連狗俾球迷屌

我地有本錢玩得起撚伯嗰套，我地嘅清新勁過卡巴叔唔知幾多，我地仲有個dean仔返黎等接班。唔係話想逼走迪基亞，不過始終有競爭先有進步，相信佢會盡力爭翻自己一號龍嘅位置返黎。呢度得廢lin一個見到般奴黎都唔會反省，夾般奴都夠膽走入中間搶人地個位踢

offtopic.
車仔個青訓47號好似好撚勁

9. Michu - 直播對林鄭打飛機
快d 找數

35

平時都係睇下書睇下動畫又一晚

左邊一條大直路唔去，係要衝入中間

牙2頭先有人提起你

推

Ighalo加盟後，兩次正選、總共231分鐘上陣時間內，攻入了3球，即平均77分鐘就能夠攻入1球。Solskjaer賽後表示，不排除夏天會正式收購Ighalo。

自2020年1月起：
Abraham + Giroud - 797 mins - 2 Goals
Lacazette - 715 mins - 2 Goals
Firmino - 907 mins - 2 Goals
Ighalo - 231 mins - 3 Goals

申花會唔會同佢解約
你估

中超仲有得踢先算同埋10-15m應該買到佢返嚟

從本週末的比賽日起，英超聯賽將暫停賽前球員、比賽官員之間的公平競賽握手禮，直至有進一步的醫療建議。

口鼻產生的飛沫會攜帶新冠病毒，可能會通過握手的方式形成傳播。除此之外，球會和比賽官員會繼續執行其餘的賽前流程。

比賽日，對陣雙方仍將伴隨英超聯賽音樂入場並列隊，之後主隊球員會依次走過客隊球員但不進行握手。

猁狗傷左allison

不如直接開波好過啦

我覺得需要送佢去英冠以一己之力帶領升班 再返嚟產草

最好肯繼續收十萬周薪

啲鬼佬真係on撚鳩 成場波啲汗 口水周圍飛 又埋身接觸 就唔驚繼續踢 但係就話驚握手會傳播唔握手

馬仔綠木入選goal of the month
會唔會3個monthly award殺晒

邊個

.......................................

原來出來幫lin係 shaw

Luke Shaw hit back at his own supporters after hearing the abuse directed at Lingard

朗隊專登放咗同Lin合照

真曼

睇呢live 見到呢啲波真係會想打爆電視， 仲話係一個27歲拎過世界盃第四既球員上發生

之前副奧脫福lego, 終於加咗燈. 不過有粒射燈唔熄著， 仲整緊😢😢😢

山齊士夏天真係要返黎既話應該點用佢 佢應該點未差過連？

Sancho bruno lin

好撚正呀屌
加燈煩唔煩

halo人工咁貴

唔煩， 都係跟指示咁裝.

燈幾錢邊度買
你會唔會買埋膠箱

燈都係$2xx

咁完場呢？都會攬下
其實踢住波都痴到好埋架喎

簽佢返黎啦

比賽多唔多人叫rooney

叫佢免費應該都肯

佢一拎波 作客區就唱歌

杯仔可唔可以用佢打正前，唔好再搞中場條線

而家週薪係十萬左右？如果買斷個價唔高 仲要短約一年一年咁續既都還可以啦 佢有價值 仲可以教到 馬福綠木

本身週薪成三十皮 買斷要傾減薪啦

44美金
外國寄黎？

賣撚左個山狗 再係個份糧度攞一半比halo

邊隊水魚肯接山狗份人工

又話國米傾緊?

WTF halo乜原來都三十皮 原本支超人工黎？定係計埋租借費

支超人工週薪300K
依家曼比緊100K

本身300k
而家我地比3m簽佢
再承擔10k

我𠴱陣時33 usd， 免運費， 或者宜家貴咗， 不過你可試試入上面email 的code, 應該平d.

國米就算肯接貨, 都要起碼要補返一半

halo本身支超收300k架, 為錢先會有英超唔踢, 去踢功夫足球食元素食物

朗隊撚過14 有無䎵笑聲四起

thx巴打

DescriptionOdion Jude Ighalo is a Nigerian professional footballer who plays as a striker for English Premier League club Manchester United, ON LOAN from Shanghai Greenland Shenhua of the Chinese Super League.

人工照收300K
只係上海200K 曼100K

睇得出halo好開心

哈囉係真曼，長約應該減薪留隊

👹 ighalojude 1秒前

佢邊值300K
曼真係水魚 牙豬牙狗都100k 200k

而家實力咁差
係靠錢吸人
不過真係做水魚
岩用已叫好彩

想問問， 有冇人當時有買到2008 年歐聯冠軍呢個紀念球衣 box set..好似限量10000 套.

宜家想買番， 不過係炒價.

哈路星期日打正前就好
鄰居 石頭甸奴都唔撞得
可以幫馬同bruno開路

唔係啦
嗰陣訪問佢話個agent同佢講有paycut
佢話唔使諗 減幾多都應承

出300k嗰隊係上海, 曼都係俾100k
就算簽最多都係呢個數, 木狗奶過山狗一鑊勁, 而家唔敢亂嚟

我哋不如直接送山狗去上海
一換一 山狗袋返300k Halo就收我哋100k算啦 話晒夢想

睇返Sob買嗰四個都係合理人工 AWB連100k都無
所以都信木仔唔會再亂嚟

我想睇49個個找數

300k 老實講有啲多得濟

咁計返條數 踢過曼後人氣勁咁多
長遠睇第日收山都有好多選擇 點都一定好過係支超打到收山啦

如果係跟返過30歲每年續一年短約 而同時短期內佢表現穩定到既
100-150k我覺得接受到

英國爆多一兩百單武肺
英超會唔會停

猁

100k/w 以上就完全破壞哂個薪資結構
本身已經開壞哂個頭
蜜月期過左先有證明到佢值唔值
暫時借佢定位只係救火後備

其實sob今年買d人算唔錯

原來靴里拉二月尾開始傷六至八周
養生波唔易踢

回家吧

XS

係撚 佢係屈仔時講明唔想走
係球會想賣人 佢先為幫球會賺最多錢而去支那

買撚錯

我覺得係早兩年谷太盡
依家嚟料
我覺得佢無走 應該都係狂傷

恩哈路：「我不在乎任何人對我既評論，只要領隊支持我，隊友支持我，球迷支持我就足夠。至於今季後，如果曼聯需要我，我會毫不猶豫決定留下，減薪唔係問題，我之前已經講過，我係一位不折不扣既曼聯球迷。」

睇完中醫仔講, 覺得so9 真係好掂

反蘇同反西一樣根本唔識波

如果依家個方向keep到季尾, 就算無歐聯都可以睇多年

一年唔夠成功將普巴依賴症介甩
真係要多謝死肥佬出條仆街橋比普巴

我睇完何蛇之後 都覺得蘇狗好掂

好感動

~ 沒有跌宕起伏的戲碼，沒有轟轟烈烈的劇情，也沒有峰迴路轉的意外和偶然，一切都好像平淡如水，但平淡中又藏著溫情和暖心，亦如我們的生活，我們的人生。

~ 朗尼還是那個朗尼，他會追著年輕的麥湯文尼跑到底線，毫不猶豫的放鏟。他會在球隊失球後，沮喪的低下頭，一臉沮喪和不甘。

~ 朗尼和曼聯的故事裡，藏著我們的青春，如水般澄澈，山般蔥蘢！

~ 看球真好，陪著曾經心愛的偶像一起老去，真的，也挺好！

朗隊回家梗唔少得新浪J文, 太長篇剩係節錄少少算

季尾同普巴傾合約就易好多, 俾盡DDG個價簽5年, 唔續就賣走

真曼
如果呢到大家夠班踢英超木狗想簽你 唔收人工制唔制

青春

聽完先知而家財政狀況咁恐怖

買Bruno 其實都唔可以話遲
一黎 大多大手筆中伏例子
二意料之外既化學反應
三慎重既買人
四要先清冗員 同再俾機會

Sob I love u
利申未叫過佢so狗

雖然幾欣賞halo 但大家要記得果隊都係英冠
作為曼聯前鋒 呢個表現係理所當然

見到上面個巴打講放XS衫就想笑
你不如去babykindom賤放比啲C9
等佢地拎黎做仔仔既睡衣算啦...

全新？放幾錢

Cls...我曼幾耐無啲咁熱情嘅球員

下年清到4 7 14 15 16
都執贏啦

tg傾
剪左牌，無著過出街，太窄

xs都塞得落

就係塞唔落先放
擺係度眼冤

xs印hehe應該會印到好樣衰

英超字就會
球會字都幾好j㗎
推銷下先

隻章仲要一出個陣買
成300蚊

7同16點都走架啦, 睇下點走法姐
4,12應該當儲英人同後備中堅, 照睇是但走一件
15意甲西甲都仲有人要
最難走反而係14, 無人接貨, 蘇sir又睇在佢英人

廢lin 唯一朋友

用佢加錢換人啦屌

14負資產黎

五千萬加lin 買麥迪臣

幾耐無理所當然過

係撚 佢係為賺錢同幫球會架 講撚到淨係幫球會真係人唔笑狗都吠

大撚把人淨係為賺錢唔為球會啦
我唔理佢真心定假意
最起碼佢眼濕濕 講明唔想走
咁球會係要賣佢 唔通揀間低人工既去呀

Dalot drives Bruno Fernandes to Carrington every day as they both live in Cheshire. He also sometimes brings him a packed lunch #mulive [times]

Dalot開車載搬爐個陣 順手撞死埋lin好無

咁咪姐係話球會要賣佢為錢而唔留英超囉 揀低人工而係英超有咩問題？ 大把人為留主流聯賽唔去美職啦 好心咪撚講到咁偉大淨為球會一開波你已經柒左

大陸仔做乜丁傑斯丁到出公海

你閱理u?
比佢揀佢想留隊
但球會要籌期賣人
賣英超就1千萬
賣支超就2千萬
咁佢為球會去支超 好難明？
咁都唔明就返歸含撚啦

咪撚理個傻閪啦
無啦啦咬人 瘋狗症咁款

下 係屈福特個球會無錢要賣人 而又肯高價買走哈佬佢先去咗支超
哈佬講到明嗰陣有英超球會想買佢
但出價唔夠支超球會 屈仔先唔肯賣
球會講明要賣你仲要賣去出價最高嗰一方
仲點樣揀低人工留英超

痴線 咁小事都要嘈

屌
記得細個成日睇辛浪足球啲垃圾
啲文筆真係咁多年都冇變

但係14換咗肥佬做經理人喎

有冇人同我一樣排咗麥湯美麗做曼聯no.1

依加收緊100k
仰上海申花收300k
佢係減薪黎踢證明佢真係好鍾意曼聯

突然發覺#4 #14 #24 #44都係垃圾

以前好鐘意14
小豆同阿倫

而家好撚憎14

over咗啦清
希望佢轉會喺第二間球會打翻起啦
話哂都係青訓 都想佢發揮到自己

聽shaw講 佢日日去做gym
之後自戀到問隊友個手臂有無粗左

為左條命 唔返中超啦
佢本人一定想留在曼聯 臨老為兒時夢想隊 打

如果過10K 人工
我情願你簽 普基

好過肥仔梳

10k?

100K Sorry

乜唔係無減咩？好似話申花仲比緊200K

究竟有幾黑心先會咁講

仲成日除衫照鏡J自己啲肌肉嘛

做乜鳩呀你

原價total how much?

當時一出即買差唔多9xx

慘 點解唔試左先買

深夜咬狗

當年心急試過其實ok
佢又無s碼
咪即場買埋印
加上之後愈黎愈肥已經著唔到
而家睇下有無岩著人士收留

Bruno個女扮佢入波掩耳

好得意

又靚仔又高又大隻

限米煮限飯啦根本, 交到貨唔失禮, 拎隊咁既波底無普巴可以死咬歐聯位, 做到既教練睇怕都唔多
呢到好多人屌sob係屌佢唔買人又放lkk 山狗
屌都屌唔中題學人做球迷
邊有教練唔想隊波多d人揀, 事實就係上年曼聯現金流出現左問題
要A就要放棄B

San dog 20-25m

個現金流問題某程度上仲要有部分係唔關佢事
所以屌佢賣lkk 唔買人其實佢真係好冤枉（首先買人唔係佢負責）
DdG份天價合約究竟有幾錢簽字費呢？

同埋係所有轉播收入，比賽日收入都下跌既時候，商業營收都仲可以keep住有增長，呢下木仔都應記一功既

唔反江蛇了

湯醫師把聲語調好好j

重點係買人唔係佢負責
啲人人工又唔係佢傾

所以唔買夏蘭真係唔知啲人屌乜
仲同個死肥佬做生意咩 仲要啲條件咁西

最主要無蘇斯克查任內既收購全部都係成功收購

比夠120k一個禮拜簽哈佬返黎又點話
難得真曼，呢幾場又做到野

想比佢執一劑

人地搵開300k喎ching
真曼減半都150k啦

合約戰士

扮JJ有毛病,去西九龍CHK CHK

要睇下So9想要個世界級中鋒定係後備

簽返嚟嘅暫時睇落都係真心想嚟，唔係為人工

臨場調動始終經驗不足之餘，亦有可能係根本係啲球員做唔到。

都係嗰句，曼聯費sir年代，後備係二線國家隊正選，即係好似依家占士呢類，但依家後備係連p呢啲連國家隊都入唔到嘅廢柴，正選11個一傷就得啲垃圾用

江狗死開啦

山狗 宗師 屎波 連美斯呢啲真係要清
騰返啲人工出黎比第2個

暫時買幾個都對板, 係乜佳牙貴左, 其他都抵買
過兩年呢班人放出去隨時賺

早前熱刺面對諾域治的足總盃賽後出現了迪亞與球迷衝突一幕，想不到過了24小時，一波未平一波又起。同樣是足總盃比賽的賽後，今次是曼聯作客打比郡的賽事，主角是連格特和梳爾。

儘管曼聯作客到打比郡一仗大勝3:0，不過賽後仍然有球迷在曼聯球員連格特準備登上隊巴時辱罵。辱罵字眼包括「You are sxxt」、「Fxxk off」、「0 goal and 0 assist」以及最過份的種族歧視字眼「Nigger」。

連格特隊友、曼聯左閘梳爾見狀即上前為隊友抱不平，並與部份球迷發生口角。暫時未知涉事球迷是否曼聯球迷，事件正在調查當中。

連格特今季無論狀態和表現都大不如前，作為一名進攻球員，竟在聯賽中甚至連一個入球或助攻都未貢獻過，惹來不少曼聯球迷不滿。

依家中堅咁短缺，所以望落好貴，其實可接受，再遲買一兩個轉會窗分分鐘會過億

麥佳亞無計，你睇吓英超市面上有咩中堅係正路

乜佳牙高空防守世界級,
但地波都仲係好一般

叫做買貴, 但無買錯lo

但如果夏天因為乜佳牙80m 搞到無cash 買bruno
咁就可圈可點

見到朗隊修心養性想做領隊兼長輩去教導年輕人
好值得尊重

另一個阿朗仲癲 大過朗隊幾個月 反而仲將自己能力同心態保持住一個頂級當打球員
佢好少會強調其他球員係younger players
因為佢仍然係22歲嘅身驅

Some Manchester United players felt a point away from home against an in-form Everton team was not a bad result, but Fernandes disagreed, telling them they should be “mad” at failing to win. [times] #MUFC

朗隊唔去中超都已經好識諗

中超比halo都300k, 比朗隊多三倍都有機, 但佢就係去dc 同打比郡幫佢地起機

唔買佢可以用邊個中堅先？當季初買般奴，後面分分鐘又係贏埋唔夠輸，跟住季中1億買返麥佳亞咩

班友心態廢到

仍先係我地心目中的約基

人地李城就睇中你咁缺中堅 咪死都keep個咁柒高嘅價 事實上我哋又真係吹佢唔脹 所以都冇計

但季初真係唔夠錢買bruno 咩 定木狗唔放水

睇中醫搵上巿個財政講
上年6-12月曼聯財政負債重左

不過估唔到曼聯短短半年個現金儲備可以少左2億鎊
夏天買唔買到人就要睇管理層清唔清到冗員，但剩返既冗員好似無邊個係可以好似LKK咁賣到咁靚既價錢

定還是又去買抽獎劵考驗一下蘇斯克查團隊既買人眼光呢

仲要李城又唔似Sporting咁缺水財困，人哋跟本就唔急住要賣

密食當3番 清多幾件 反正真係大把人清

出面支那仔個po 係咪引戰

其實兩代人無必要比較

giggs 如果遲15年出句, 佢個訓練方式就會就返當今足球
到時佢可能係走bale 或者robben 路線呢

beckham 都係, 佢有視野有腳頭有體能, 其實只要由青訓開始訓練,
話唔定踢法會變成burno modric kdb

上場對愛華頓全靠佢頂走哂d波 睇見都攰

唔好再買大派球星

真曼 + passion + 肯配合已經夠

如果有真曼既大牌球星咪放手一搏，不過呢個年頭仲有冇真曼大牌球星

大牌球星 99.99%都係中意皇馬巴塞架la

但問題係剩返既冗員值唔值錢同有冇人想要

lin 早兩年放可能有2-3千萬
依家送都唔知有無人要
朵都臭埋

其他國籍既就算，但希望長遠可以做到拜仁係德國咁。
英格蘭球員以效力曼聯為光榮，為曼聯比賽為夢想

sterling 神軒算唔算真曼大牌球星？

仲有宗師，依家放上交易市場都唔知值幾多錢
分分鐘一千期鎊都收唔返

呢兩件跟左好領隊先勁姐
之前邊度大牌
如果摩佬買佢地應該廢過摩三季果陣既福同fred

一老就傷 好似夏世3 山9咁

華拉尼好似係真曼
pulisic stones dier 施古臣 meunier 古達度呢啲唔算大牌球星
除此之外冇聽過任何曼聯青訓以外嘅球星係真曼

宗師 屎波 落河 呢啲應該有人要既
山狗 lin就煩啲姐
但借到出去都要借 留係度真係晒米飯

今季隊隊都爭中堅
佢地高價去搶ake, keane, mings, 到時搵人頂就有機會接宗師
阿狗呢啲分分鐘直接買

呢樣嘢曼聯廿年前已經做到, 個個都想學7小福咁跟費sir

Joker?

真唔真曼好多時都係得啖笑, 細個笠件波衫就係咩, 就算大個踢緊好多時都係PR幫佢宣傳

不過halo信佢係真曼, 條友由加盟開始已經開心到痴左線

江蛇係咪就係心軟蛇

16返嚟收冰人皮

心蛇岩岩grad咋喎

無人收到

夜子想問下你仲有冇keep到當球迷愛新鮮呢首歌，好想回味返
有冇冇挽歌嘅版本，挽歌把聲好撚難頂

Who?

用呢班人想重奪英超真係笑話

而家個個J緊傾同Sancho算唔算大牌

蘇恩古

但唔係真曼 好似係

呢個都係今季先擔正，蘇斯擺明中堅想要即食啦

一個1.5億，一個1.2億
算唔算大牌

真車

英冠仔夠有passion肯配合 不過能力唔夠就係唔夠

所以我都同意要真曼加盟好過大牌
大家唔好再J傾同Sancho
買格列殊同真曼既右翼算

Dalot drives Bruno Fernandes to Carrington every day as they both live in Cheshire. He also sometimes brings him a packed lunch #mulive [times]
收o靚

連加特咪真曼囉

睇到？

真•獌狗

係
但智障

心軟蛇做狗無耐, 逆蛇一早開哂樣

得返夢蛇同dalot蛇, 邊撚個嚟自己認左佢

要不是迪基亞

都冇得用抵買價買架啦，果陣重要同鄰居搶果陣我都有份屌貴，依家馬後炮睇返又覺得呢單deal唔差

蘇恩古都係一千九百萬磅， 黎到英超適應咗一季已經有表現，證明歐洲好又平既中堅唔係冇， 啲大會冇時間，教人又廢買咩都死啦。

入波就po幾廿個story
曼聯得佢咁痴線

Nani: "I told Bruno Fernandes, ‘Don’t choose Manchester City, don’t choose any other team. You choose Man Utd!’

真曼蘭尼

Nani

蘇Sir 打番起 福仔 馬仔 費特 又幫麥湯 升Lv
呢排連shaw 都打番信心
青訓 偉廉 和青木 都交到功課
簽幾個都即時 對辦 有作用

清埋 山狗 史摩寧 Lin 鐘斯 就完美

我比佢 6/10
如果今年拎到前4 就有8分 拎埋盃仔 就9分

要點先10分

拎英超啦 唔是點上神台

黎緊足總盃八蛋對諾域治，半主力夠唔夠贏？
最怕就on99咁和左搞到無啦啦要打多場

和要打多場咩？16強和係加時12碼

齋計成績有杯仔加前4我覺得已經係完全超額完成

足總杯依家好似過左第四圈後就無重賽

所以熱刺先要12碼出局

我都希望 唔好成日換教練

淨係爵屎u’re fucking off 依野已值10分

清廢Lin 難度 高過 當年賣朗尼

朗隊好多人爭囉唔該

發覺麥湯成日係搶完個波之後好快就俾人搶返，上場幾次係咁

之前理性分析都講過蘇b反擊想d人分開d咁向前跑，拉開後衛之間嘅空間，等有位可以攝入去，但班友個個都佔中，咁後衛就可以企得近d，無咁多空位可以跑入去

個態仲好差下

簽左35萬磅就無人喉
20萬應該隊隊都想要, 我地都唔會放棄

I see, 原來改左賽制
咁就好，最怕on99要打多場

根本曼聯大部分球員都係自私，個個走中間，都想自己入波 個個去到禁區頂都係射左去 唔會傳 特別係14 15.

一定會強陣

自唔自私就唔知，但佢哋就係打唔出蘇斯克查既要求（因為有機會係球員既慣性令到佢哋成日都佔中）

中前場去左佔中，側擊就好靠兩閘，偏偏兩閘既助攻能力都唔強，搞到進攻成日都啞火塞死哂

依家曼聯又冇好似之前皇馬同依家利物浦咁可以一個打哂成條邊路既閘，中前場球員既拉邊去拉出空間對破密集係好重要，但曼聯既球員之前仲未好做到呢樣野

This video contains content from FA Premier League, who has blocked it on copyright grounds.

連果啲已經唔係自私咁簡單，佢係真係靠害，幫隊友引對面啲防守埋嚟一係就霸撚左人地個位佢果啲唔係諗點樣表現自己，係諗點樣害9啲隊友

講咁多Ole已經做得好既都無用

黎緊3場聯賽失分,前4又比人甩開
呢度又會日日叫蘇狗走到季尾

唔係講緊上年
我話黎緊有咩選擇姐

Wayne Rooney names the best Manchester United teammates he played with

VDS

Neville - Ferdinand - Vidic - Evra

Ronaldo - Scholes - Carrick - Giggs

Rooney - Tevez

跟住馬仔又賣得

即係歐冠咁制

冇堅尼

唔係嘅
你可以一次過買兩件 之前祖記都係咁
一件貴嘅證明左自己嘅 一件平嘅有潛力嘅
平個件真係勁嘅 係你比機會佢個陣自己會爆出
或者
一件平嘅經驗老將 一件貴嘅後生潛力
老將洗左先 後生嘅就慢慢上
不過咁 我曼唔會咁做 要解決一個位 下下都重注落一個人到 望佢即食 唔掂下個Window再解決 無限loop

Diogo Dalot drives Bruno Fernandes to Carrington every day as they both live in Cheshire. He also sometimes brings him a packed lunch. #muzone [Times]

呢句野邊個講

好似係由senior pogba twitter 發出

岩岩睇完中醫曼筆 先知原來曼聯 有D窮

多謝你教我上youtube

SOR

........朗尼有同堅尼一齊打過？

點會冇

竟然無華西
華西出波比佢入多過加利仔啦

04-05堅尼都唔係全盛 冇最佳好正常

右閘除左係布朗之外,根本就成隊囉歐聯果隊

華西正式打閘果陣已經係後費時代la

rooney 高峰時代無咩邊個右閘勁
夏格brown 都係替工, gary回塘
細孖上緊力但唔穩定

carrick 費sir 最後一年真係勁到顛

Gary neville都話08年贏歐聯係佢咁多年最勁，佢話差唔多每個位都係世界頂級，除咗佢自己個位

果年佢全季報銷咁滯所以先有歐聯

大陸仔出面周圍爆seed

係咪比人封城到傻咗

Where

giggs po

買英雄輝未

買黎屌阿濤老母？

換DDg
屌lin p老母

睇左個post, 入面嘈得最勁咪係bale同傑斯邊個技術好D, 睇黎D人真係好睇少一樣技術，就係高速盤球時做假身，企定定係度或者係普通盤球時做假身好多球員都好叻。
但係高速盤球時做假身fake人其實係一件好撚癲既事

屌 今日有波睇添 唔記得左

呢樣肯定係傑斯好過巴利

英雄輝救12m
可以一換一了

一諗起阿輝屌曼聯後防球員老母個畫面

I defend, not you!
fuck you mother bitch!

懷念雙腳飛剷

巴爾體能一跌 即刻現晒形

垃圾lin都有人撐
明知球會都肥佬唔岩口水戰緊
仲要搵肥佬做經理人
呢啲球員唔斷腳有咩用

Jones p仔雖然廢
但唔會搞咁多野 咪唔會咁黑人憎

左膠大愛撚

失民意 -O-O

夠膽死串鳩自己球會既球迷…
真係戇鳩鳩

有樣好過傑斯係頭鎚搶點能力唔錯
技術唔係冇 但冇傑斯咁細膩

1001開po潮撐大陸仔

我邊一句撐鳩佢
咪叫左轉會之後祝福佢打翻起
都叫做幫獌絕殺拎Fa cup 洗唔洗叫人斷腳
垃圾球迷

撐你個po一週年

呢幾季啲西時間波越黎越多
諗緊取唔取消now
好懷念以前每星期六晚有波睇既日子
大戰仲要早場多 而家大戰成日放係深夜

下個po頭
咩叫足球一周年

踢歐霸d時間係閪d
多數星期日星期一先踢

要就英國電視轉播 一係早場一係凌晨

冇追post
lin串曼迷？？

now 其實幾好
電影, 手機, ipad, 電腦都得
又可以重播

係, 對我呢啲返工狗好好

電腦唔知點解睇唔到
搞左好耐都唔得 最後無理

早半年前開始得la

chrome 已經ok

登入返就得

迪維斯比人叫25
迪馬拎過助功王
呢啲咪一樣
做仆街野就預左有人屌

真係方便嘅

Lin咁都叫二五
請問做左咩仆街野

1001